有時回憶只要記住最初就夠

每段感情係咪一定有保鮮期
明明知道對方無以前咁愛你
咁上心
都要繼續維繫段關係
繼續扮無所謂

人生若

諗緊點做好 好辛苦

咪又係得2個選擇
一係繼續一齊
一係頂唔順分手

人生若只如初見 何事秋風悲畫扇

愛情係好玩但唔好玩愛情

講出嚟